overwatch 有無把打一齊做活動？

鬼面源氏再次啟動，加入 暴雪英霸 完成對戰取得獎勵！
任務詳情：

🚨 D.Va 的女警造型將於下週四啟動

希望有巴打留低 telegram 一齊打 拎skin